# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016-2025, Teclib'
# This file is distributed under the same license as the GLPI plugins package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI plugins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-04 12:58+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-26 14:56+0000\n"
"Last-Translator: 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://app.transifex.com/teclib/teams/28042/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:2
msgid "Advanced dashboards"
msgstr "고급 대시보드"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:5
msgid "Requirements (on-premise)"
msgstr "요구사항 (직접설치 시)"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:8
msgid "GLPI Version"
msgstr "GLPI 버전"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:8
msgid "Minimum PHP"
msgstr "PHP 최소버전"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:8
msgid "Recommended"
msgstr "권장"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:10
msgid "10.0.x"
msgstr "10.0.x"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:10
msgid "8.1"
msgstr "8.1"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:10
msgid "8.2"
msgstr "8.2"

#: ../../source/include/standard_subscription.rst:2
msgid ""
"A `GLPI Network STANDARD <https://services.glpi-network.com/#offers>`_ "
"subscription (or higher) is required. This plugin is also available for all "
"GLPI Network `Cloud instances <https://glpi-network.cloud>`_."
msgstr ""

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst-1
#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:17
msgid "Install the plugin"
msgstr "플러그인 설치"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:19
msgid ""
"Go to the marketplace. Download and install the “**Advanced dashboard**” "
"plugin."
msgstr "마켓플레이스로 이동하세요. 플러그인 “**Advanced dashboard**” 을 내려받고 설치하세요."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:26
msgid "Setup the plugin"
msgstr "플러그인 설정"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:30
msgid ""
"This plugin requires **a minimum knowledge of SQL** in order to be able to "
"set certain criteria for the various queries that will appear in the "
"dashboards. It is also recommended that you **know the structure of GLPI "
"tables**."
msgstr ""
"이 플러그인을 사용하려면 대시보드에 표시되는 다양한 질의어들에 대한 특정 기준을 설정할 수 있도록 **SQL에 대한 최소한의 지식**이 "
"필요합니다. **GLPI 테이블의 구조를 아는 것**도 권장됩니다."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:33
msgid "Create an SQL query"
msgstr "SQL 질의어 생성"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:35
msgid ""
"The below example gives us the number of tickets on the root entity over the"
" last 2 years:"
msgstr "다음 예제는 지난 2년간 루트 요소에서의 티켓 갯수를 제공합니다:"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:82
msgid "Setting query-related parameters"
msgstr "질의어-관련 매개변수 설정"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:84
msgid "From **tools** > **SQL for dashboards**, click on **add**"
msgstr "**도구** > **대시보드용 SQL**에서, **추가**를 클릭합니다."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:85
msgid ""
"Name your query (the one that will be visible from the dashboards) and "
"identify it as **active**."
msgstr "(대시보드에 표시 될) 질의어 이름을 지정하고 **활성**으로 식별합니다."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:86
msgid ""
"In the SQL Editor tab, paste the above query, taking care to change the name"
" of the entity if you have changed it."
msgstr "SQL 편집기 탭에서, 위 질의어를 붙여넣고, 요소 이름을 변경한다면 변경에 주의하세요."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:87
msgid ""
"Click on the floppy icon to save the query and then on play icon to run the "
"query."
msgstr "질의어를 저장하려면 플로피 아이콘을 클릭하고 실행 아이콘을 클릭하여 질의어를 실행합니다."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst-1
msgid "SQL editor"
msgstr "SQL 편집기"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:95
msgid "An insert at the bottom will display the result of the query:"
msgstr "하단에 삽입하면 쿼리 결과가 표시됩니다:"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst-1
msgid "preview result"
msgstr "결과 미리보기"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:103
msgid ""
"In the **set up fields** tab, define the label, the number and the main "
"label (optional, this is the name your table will have). In our case, *the "
"label will be \"year\"*, *the number will be \"number of tickets\"* and the "
"*main label will be \"\"number of tickets per year\"*."
msgstr ""
"**필드 설정** 탭에서 라벨, 번호 및 기본 라벨을 정의합니다(선택 사항, 이는 테이블의 이름입니다). 이 경우 *라벨은 "
"\"연도\"*, *숫자는 \"티켓 수\"*, *메인 라벨은 \"\"연간 티켓 수\"*가 됩니다."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:104
msgid ""
"Select the type of graph (this is for information purposes only, so that you"
" can preview your table; you will be asked to select the type of graph you "
"want to appear in the tile later),"
msgstr ""
"그래프 유형을 선택합니다(이는 정보 제공 목적으로만 제공되므로, 테이블을 미리 볼 수 있습니다; 나중에 타일에 표시할 그래프 유형을 "
"선택하라는 메시지가 표시됩니다),"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:105
msgid "You can limit the amount of data to be displayed."
msgstr "표시될 데이터의 양을 제한할 수 있습니다."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:106
msgid "Then click on **Save fields and preview**."
msgstr "그리고 **항목 저장 및 미리보기**를 클릭하세요."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst-1
msgid "card setup"
msgstr "카드 설정"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:114
msgid "Dashboard settings"
msgstr "대시보드 설정"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:116
msgid ""
"From **Assistance** > **Dashboard**, select the dashboard that is to receive"
" the new tile"
msgstr "**지원** > **대시보드**에서, 새 타일을 받을 대시보드를 선택하세요"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:117
msgid "Click on edit icon"
msgstr "편집 아이콘을 클릭하세요"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:118
msgid "Add a new tile with plus icon"
msgstr "더하기 아이콘으로 새 타일 추가하세요"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:119
msgid "Select the query you have just created"
msgstr "당신이 방금 생성한 질의어를 선택하세요"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:120
msgid "Choose a colour for your tile"
msgstr "타일 색상을 선택하세요"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst-1
msgid "more card setup"
msgstr "추가 카드 설정"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:128
msgid "You will then be asked to select the chart type"
msgstr "그러면 차트 유형을 선택하라고 표시됩니다"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:129
msgid ""
"Some dashboards may ask you to use colours and display values and labels."
msgstr "일부 대시보드에서는 색상 사용 및 값과 라벨 표시에 대해서 물어볼 수도 있습니다."

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst-1
msgid "label setup"
msgstr "라벨 설정"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:137
msgid "Your tile is now ready"
msgstr "이제 타일이 준비되었습니다"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst-1
msgid "the card is ready"
msgstr "카드가 준비되었습니다"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:145
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: ../../source/advanceddashboard/index.rst:147
msgid ""
"If you have any questions about using the plugin, please consult `our FAQ "
"<https://faq.teclib.com/04_Plugins/Advanced_dashboard/>`_"
msgstr ""
"플러그인 사용에 대해 궁금한 점이 있으면 "
"'FAQ<https://faq.teclib.com/04_Plugins/Advanced_dashboard/>'를 참조하세요"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "|ccbyncnd|"
msgstr "|ccbyncnd|"

#: ../../<rst_epilog>:0
msgid "Creative Commons License"
msgstr "저작물사용 허가표시"
